<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
<channel>
	<title>MODX Revolution</title>
	<link>http://visage-school.ru/otzyivyi.html</link>
	<atom:link href="http://visage-school.ru/otzyivyi.html" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<description><![CDATA[ http://visage-school.ru/ / RSS channel]]></description>
	<language>ru</language>
	<copyright>Copyright 2018 by MODX Revolution. All Rights Reserved.</copyright>
	<generator>http://visage-school.ru/</generator>
	
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Мария</dc:creator>
	<description><![CDATA[Добрый день! В начале марта закончила ваши курсы по направлению "стилист по прическам" у Акиньишной Алины Олеговны на Хошимина, вечерняя группа. Хочется поблагодарить преподавателя ни только за высокий профессионализм и любовь к творчеству, но также за то что по окончанию она активно поддерживает с нами обратную связь, доброжелательно отвечает на все возникающие вопросы. Видно, что человек - настоящий профессионал своего дела. Очень хочу обучаться у вас на парикмахера, уже оставила заявку и с нетерпением буду ждать обратного звонка!!! С уважением, Мария.]]></description>
	<pubDate>26-03-2017, 14:22 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Олеся</dc:creator>
	<description><![CDATA[23 марта закончились мои курсы Маникюр-педикюр у Натальи Александровны в группе интенсив на Аэродромной!!!Это были самые потрясные 2 недели.Наш преподаватель Наталья Александровна настоящий профессионал и обожает свою работу.Как терпеливо она нам объсняла и показывала.Раскрыла много секретиков в этой сфере.Что теперь хочется только расти расти и расти.Спасибо ей огромное и дайте  огромную премию!!!!!!!!!!!!!!!!!]]></description>
	<pubDate>26-03-2017, 14:23 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Вера</dc:creator>
	<description><![CDATA[Я закончила базовый курс "классический массаж" у Оксаны Васильевны. Очень интересно, я получила много новых знаний и опыта. Практические занятия следуют сразу за теорией по каждому разделу. Курс построен так, что обучение проходит легко и приятно. Огромное спасибо студии и преподавателю.]]></description>
	<pubDate>14-04-2017, 17:37 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Оксана</dc:creator>
	<description><![CDATA[Сегодня закончился курс "Маникюр+педикюр,дизайн и наращивание ногтей". Хотелось бы сказать спасибо нашей преподавательнице Воинцевой Анастасии Владимировне. Занятия проходили очень интересно и познавательно. Каждый новый материал объясняться нам очень доступно и понятно. В студии всегда было достаточно материалов, жидкостей и дезинфекции. Каждой ученица уделялось достаточно внимания.
Всем советую эту школу]]></description>
	<pubDate>5-06-2017, 10:45 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Дарья</dc:creator>
	<description><![CDATA[15.06.17 Закончились курсы на "Косметолог-эстетист 4 разряда".Спасибо большое преподователю - Лидии Вячеславовне(все доходчиво обьясняет,все показывает).Рекомендую данную школу.]]></description>
	<pubDate>4-07-2017, 12:31 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Натали</dc:creator>
	<description><![CDATA[Закончила курс кометолог-эстетист. По стечению чудесных обстоятельств моим преподавателем была Ильчук Алеся Витальевна. Более полный и понятный курс мне сложно представить. Алеся именно тот преподаватель,который выпускает настоящих специалистов мастеров своего дела.Огромная благодарность!!!]]></description>
	<pubDate>25-07-2017, 10:38 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Анна</dc:creator>
	<description><![CDATA[Закончился курс "маникюр+педикюр,дизайн и наращивание ногтей". Хотелось бы выразить благодарность нашему преподавателю Воинцевой Анастасии Владимировне за ее терпение и позитивный настрой. После курса устроилась в салон красоты и сейчас работаю мастером маникюра)]]></description>
	<pubDate>25-07-2017, 10:39 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Лена</dc:creator>
	<description><![CDATA[Прошла курс косметолог-эстетист 4 разряда у самого замечательного преподавателя Ильчук Алеси Витальевна!Посещала много обучающих курсов-есть с чем сравнить!
Безусловно в этой области должен преподавать врач,кем и является Алеся Витальевна!Примного благодарна ей за полученные знания и интересный опыт!Всем советую попасть на курс именно к ней!]]></description>
	<pubDate>25-07-2017, 10:39 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Елена</dc:creator>
	<description><![CDATA[Хочу оставить свой отзыв о курсе "Маникюр,педикюр,наращивание" вечерняя группа, Купчино,педагог Волова Алла Анатольевна.
Хочу выразить ОГРОМНУЮ благодарность Алле Анатольевне! За ее бесконечное понимание, терпение, профессионализм! Вы педагог с большой буквы! Я безумно счастлива была учиться у Вас! Спасибо студии, за то что мы учились у такого профессионала!]]></description>
	<pubDate>25-07-2017, 10:42 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Короленко Наталья</dc:creator>
	<description><![CDATA[Всем привет! Сегодня закончили курсы VIP стилист -визажист, Невский ! Огромное,преогромное спасибо самому лучшему из лучших преподавателей УСПЕНСКОЙ ЕЛЕНЕ РОМАНОВНОЙ!Мы Вас любим!!!!!
От всей группы , респект!!!!!]]></description>
	<pubDate>24-08-2017, 15:36 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Марина</dc:creator>
	<description><![CDATA[Добрый день хочу оставить положительный отзыв и поблагодорить преподавателя Аллу Анатольевну м.Ленинский проспект и ученицы Викторию, Я была в качестве модели ,маникюром осталось давольна ....Успехов во всех начинаниях вам !!!]]></description>
	<pubDate>24-08-2017, 15:36 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Даша</dc:creator>
	<description><![CDATA[Спасибо огромное хочу сказать мастерицам Лизе и Маше, которые мои ручки в порядок привели и такую красоту натворили. А уж если попадаю к преподавателю Алле Анатольевне , то это гарантия успеха! Вот уж точно виртуоз и потрясающий учитель
Все  доходчиво объяснит, если что не так- исправит, подскажет , в беде не бросит. Ученицам успехов и благодарных клиентов. Алле Анатольевне - неиссякаемого желания развиваться и смышленых учениц!]]></description>
	<pubDate>19-09-2017, 17:33 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Марина</dc:creator>
	<description><![CDATA[От всей души,хочу поблагодарить,замечательного преподователя -Харламову Анну Владимировну!!Давно искала школу,чтобы обучиться данному ремеслу,и сегодня закончив свое обучение,по  курсу маникюру+педикюру+дизайну+наращиванию ,с полной уверенностью могу сказать,что выбор мною был верным,не смотря на то,что курс был интенсив,Анна Владимировна с большим профессионализмом дала нам, всю необходимую базу,с которой теперь я могу развиваться и заниматься любимым делом!Анна Владимировна,ОГРОМНОЕ Вам, спасибо,Вы преподаватель с большой буквы и профессионал своего дела!!Я счастлива,что попала к вам на курс!]]></description>
	<pubDate>19-09-2017, 17:34 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Катерина</dc:creator>
	<description><![CDATA[Всем привет, вчера закончила VIP-курс визажист-стилист. Благодаря моему мастеру Марине я узнала очень много нового и интересного, а так же еще больше втянулась в это занятие, так как мастер очень добрая, отзывчивая и главное, очень хороший педагог. Спасибо вам огромное!!!]]></description>
	<pubDate>19-09-2017, 17:34 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Юлия</dc:creator>
	<description><![CDATA[Добрый день) хочу оставить положительный отзыв и  поблагодарить нашего преподавателя группы парикмахеров-стилистов м.Ленинский проспект   -Лию Раисовну 👍😊 за терпение,знания, прекрасную пратику + опыт!!! Спасибо студии Поеображение, за
таких прекрасных учителей!]]></description>
	<pubDate>19-09-2017, 17:37 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Наталья</dc:creator>
	<description><![CDATA[Группа выходного дня курс парикмахера у Лии Карахтановой.Преподаватель-мастер своего дела.но катастрофически не хватало моделей и времени на отработку практических навыков.]]></description>
	<pubDate>19-09-2017, 17:38 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Наталья</dc:creator>
	<description><![CDATA[Добрый день! Хочу поблагодарить Алексееву Екатерину - индивидуальный курс Визажист-стилист, на пр. Народного Ополчения, д. 10
Невероятное терпение, профессионализм, деликатность и доброжелательность этой прекрасной девушки сотворили чудо и даже такая рукопопая как я, освоила курс! Катюша - успехов Вам, дальнейшего профессионального роста, хороших учеников и всех возможных благ!]]></description>
	<pubDate>15-01-2018, 13:07 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Татьяна</dc:creator>
	<description><![CDATA[Только что закончила курс парикмахера у Алины Акиньшиной (м.Проспект просвещения). Занималась индивидуально, поскольку нужен был удобный лично для меня график. Я в восторге!Во-первых, Алина совершенно замечательный педагог. Она подстраивалась под все мои пожелания, учитывала в процессе занятий все мои особенности- а я очень требовательный ученикМоментально меняла подход, чтобы мы могли достигнуть тех результатов, к которым пришли за такое короткое время обучения. Во-вторых, занятия были очень интересными, я просто не успевала заметить как пролетают 5 часов ( перерывов мы почти не делали, чтобы все успеть).И не могла дождаться,следующего дня занятий. Очень благодарна за полученное от обучения удовольствие!]]></description>
	<pubDate>15-01-2018, 13:08 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Смит Виктория</dc:creator>
	<description><![CDATA[Всем доброго времени суток! Пишу благодарственный отзыв всей школе Beauty и в частности прекрасному и талантливому преподавателю Ирине Юрьевне за толковое обучение и доступную подачу материала по курсу Маникюр-Педикюр-Дизайн! Всё было шикарно! Всё очень понравилось! Спасибо большое! Процветания и успехов школе и всяческих благ Ирине Юрьевне!!!]]></description>
	<pubDate>15-01-2018, 13:09 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
<item>
	<title>Comments: Отзывы</title>
	<guid isPermaLink="true">http://visage-school.ru/</guid>
	<link>http://visage-school.ru/</link>
	<dc:creator>Любовь</dc:creator>
	<description><![CDATA[Отучилась на косметолога-эстетиста в школе ,, Beauty,, курс был интенсивный. Хочу выразить огромную благодарность преподавателю Поповой Марине Петровне! Это украшение школы!!! Таких преподавателей нужно беречь! Очень много знаний за такой короткий срок не все могут дать, а ещё и с такой отдачей и досконально донеся до каждого ученика! Вы просто умничка! Выпишите данному преподавателю пожалуйста премию!!! Она этого действительно заслужила!!! Марина Петровна, безумно рада, что я училась именно у вас! Вы очень грамотный, доброжелательный и отзывчивый Преподаватель! Желаю вам побольше хороших учеников и успехов в вашей работе!]]></description>
	<pubDate>19-01-2018, 13:48 +0300</pubDate>
	<category>comments</category>
</item>
</channel>
</rss>